`distrobox-stop` останавливает запущенный дистробокс. Дистробоксы остаются запущенными даже после выхода из них, чтобы последующие входы были очень быстрыми.

# СИНТАКСИС

	distrobox stop контейнер [ПАРАМЕТРЫ]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--all/-a` - остановить все дистробоксы
- `--yes/-Y` - неинтерактивная остановка, остановка без запроса
